擅長捉弄人的高木同學 2期 からかい上手の高木さん集中討論(2)

故事簡介:
普通的男子中學生西片，和一位古靈精怪的女生高木坐在一起，高木經長捉弄著遲鈍的西片，把他耍得團團轉，教室後面是他們小動作的空間。儘管西片總想著報復回去，但卻始終在高木層出不窮的點子面前以失敗告終。本作品便是敘述兩人打打鬧鬧的日常校園生活。

STAFF：
原作：山本崇一朗「からかい上手の高木さん」「あしたは土曜日」（小学館「ゲッサン」刊）
監督：赤城博昭
シリーズ構成：横手美智子
キャラクターデザイン：髙野 綾、総作画監督：茂木琢次・近藤奈都子、音楽：堤博明
アニメーション制作：シンエイ動画
OP：「言わないけどね。」大原ゆい子（TOHO animation RECORDS）

CAST：
高木さん：高橋李依
西片：梶 裕貴
ミナ：小原好美
ユカリ：M・A・O
サナエ：小倉唯
中井：内田雄馬
真野：小岩井ことり
高尾：岡本信彦
木村：落合福嗣
田辺先生：田所陽向

1期
PV2：

PV1：

2期
PV1：

Op:

[7月新番]擅長捉弄人的高木同學 2期 TVアニメ『からかい上手の高木さん２』PV第1弾

擅長捉弄人的高木同學からかい上手の高木さん新宣傳圖片